增肌減脂中嘅你茶餐廳可以食咩？？

小弟每次去到茶記都人神交戰左好耐
求指教

切雞飯走汁走薑蓉去皮

大快活雞胸走汁

切雞飯 去皮 唔點汁 少飯

大快活 雞胸紅米飯

揚州炒飯
冇肉冇炸野
Healthy

雞扒/魚柳飯 走汁/少汁 (增肌期要多飯)
熱檸水/茶 走糖

烚菜，烚蛋，清水

「炒」

茶記啲扒點都落油窩炸過先

少油

蒸雞之類

滾水蛋…叫佢俾杯滾水同兩隻蛋你自己打落去，咁就可以走蛋黃

係應該走埋油
不過你本身都唔係操開架啦

今時今日真係好少地方有

自己煮

椒鹽豬扒飯？
有肉，可以大隻

你真係無改錯名

滾水蛋未聽過？

唔出奇嘅，而家好多茶餐廳都無咗呢樣嘢

哈哈
豆腐火腩飯囉咁

芙蓉蛋飯

都係海南雞飯走皮多飯